溫馨提示多一次: 外遊回港高危人士，如果你有病徵，請去就近狗屋/狗舍尋求幫助。

齊心防炎抗疫。

請去附近狗屋/狗舍尋求幫助

冇L用啦 人地裝晒膠片 着晒保護衣 同埋有晒紅外線鏡頭